窮撚P牌想揸車

P牌想有車揸下練下車 近排肺炎搭車又咁危險 想有架車遊下車河 但係屋企人唔肯買車 有咩計？
（學生哥）

唔好害人

唔好出街

而家係咪無左勤力德

想吓好喇
車都冇練黎托

你係絲打就有計傾

係街邊行乞
寫大字報

咁咪自己買囉

運輸處有限度服務

係屋企好悶😵

打飛機

細細個已經好想揸車 18歲就即刻走去考車牌 考完到宜家都冇得揸住架車周圍去遊下車河咁🤦🏻‍♂️有冇人明？

那有錢😵

打到條j都就黎斷

做運動 睇戲 睇書
唔好畀籍口自己

我都想挽但係地方淺窄 挽呢啲要買個g29先好挽

如果唔係住村屋此post已完
買完你都養唔撚到

挽你老母

夠年齡租車未？

未呀 好多都要25先可以租

年齡都唔夠就算啦，除咗搵師傅我都唔知你仲有咩選擇

搵咩師傅

補鐘呀柒